油尖旺有冇邊間溫泉係黃，天寒地凍想去浴佛

黃泉有得比你浸

桑那？

SOR, 我係想按正評

順便問埋邊間狗肉煲係黃